模擬講話#22(內容並非習主席所說)

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

post去大陸網站

沒有微博啊